郭榮鏗：冇任何其他議題重要得過解決依家年輕人輕生嘅問題！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

屌 死你老母咩死 好老實講 反送中咪反送中 洗唔洗死咁嚴重退一萬步講 條條例通過左都唔係第一個影響你，無必要因此而死 不過 死者為大 尊重烈士

From
政務司司長張建宗
和民主派議員會面後見傳媒

人命無價

每幾日就有人輕生，而政府同立法會仲淨係諗緊開財務委員會傾公務員點加人工，真係痴咗線